同男友分手 靠因🐔

話說之前佢已經瞞住我 去左禁鍾仔
踢爆左佢去禁鍾仔 佢就話㧵骨only
好！我信
前排佢又瞞住我北上 今次我無踢爆
直接就分左手

初初覺得好唔開心 日日都係度喊
但傷心黎 又有咩用
佢日日都好精彩 周圍去
我呢 就日日都係屋企喊

家下唸起都覺得嬲 好想走去佢做野個度貼到成牆既街招 死雞蟲！死大話精！
早知去做入境處整花佢本簿！出境阿拿！叫雞呀拿！食屎啦！
我真係好嬲呀 好想講粗口 ！！

關你撚事咩

死🐔🐛

習慣就好
你之後遇到既男仔都會做同一樣既野

🙄灰到咁 有無女仔介紹黎識下

佢都係當你雞咁屌 不過係免費個隻

北上仲有雞叫咩，而家同班fd子北上係揼骨only喎

依～講呢啲 佢都唔屌我🤷🏼‍♀️

## 長資識

屌你...都廢撚事

免費雞唔好屌咪比小小錢去屌隻雞囉
有問題果個係你啊垃圾

揼骨都唔得
佢去支那揼為咗慳啲使咋

你有冇畀佢屌呀？

送到上門 都唔要 係咪太cheap

可唔可以形容下自己？
肥絲大隻？

如果唔係假膠，咁你真係好檢討吓

165cm 瘦得黎有啲肉肉咁囉 咁算唔算肥絲？

唉 你地係咪話俾我知 其實我係連雞都不如？

叫雞好閒姐

港女性格咪又係吃屎狗

做我女朋友

比錢唔洗受氣

係咪太過男仔頭都係罪

點發現？
最近男朋友唔想掂我

自貼先幫到你

佢去r 痕姐

樓豬留tg傾

北上一定係叫雞？北上有好多野可以做喎...你有無查清問楚先

都唔知你係假膠定點？。。。

你夠好砌男朋友邊洗北上

小掂小掂 就會唔掂啦 take care呀絲打
係鍾意既 就搵個機會同佢坐底傾下啦

佢係whatsapp group度講埋 隻雞著3同除3差左廿倍 請問有咩係可以係著3同除3既時候差咁遠

Sor 膠既定義係點？ 直腸直肚都算膠？

已經比左個處佢
好多時都忍讓 點解會咁

扑完就散架喇 傻豬

pm ed

飛左佢一了白了。

你男朋友少左個SP

我唔叫雞嫁，做我女朋友得唔得？
a4青頭仔

你係咪我個名

溝通真係好重要
同埋應該係包容同體諒 而唔係忍讓
要忍 則係你過得唔開心啦😥

點睇pm...?

屌你過境要簿既咩

你條仔跟本都未定性
所有野都係一物治一物
佢同你一齊都去叫雞 姐係你治唔到佢
唔好怪曬佢 你自己都有問題

diu 我因為佢約炮分左手

Gay post

一係Bi 男一係les